我DSE15分，爸爸媽媽都說我很牛逼

我真他媽的6呀~

樓主係重度弱智但考咗輕度弱智既分出嚟，所以比老豆老母讚